睇下香討狗如何網絡欺凌李佳芯

仲話自己比連登可以容忍到異見, 但睇下佢地點樣網絡欺凌李佳芯, 完全政治上腦

咁樣欺負一個女仔, 五毛死全家

抵死啦 又淘寶又支付寶

dm 佳芯bb多謝佢?
唔好太揚，太揚害到佳芯

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

你欺凌其他藝人就得 人地欺凌雞心唔得 雙重標準到呢

係連登雙重標準ali 啫
俾著第二個tvb 姐仔做支付寶代言人一早剷到佢仆街

支付宝
抵撚死啦

我冇
一直都覺得Ali係個好女仔